想買對boot着下 求推介

主要想買黎簡簡單單咁襯
本身個人又唔高 四六比例 腳又粗
想要對長短褲都襯到 唔顯得對腳短嘅鞋

覺得依兩對唔錯 唔知點簡好

漏左

Redwing or ll bean

Red wing啦

Whites

redwing danner alden trickers

Dr Martin